「JJ插雪地」 啱啱轉會用蘋果，問幾條問題🤕

apps
1. 有無需要轉用google map ? Chrome?
2. 有無翻譯apps 推介？

Apple care
3. 如果黎緊都會考慮轉iPhone x, 而家既iPhone 8 warranty 會唔會延續去新機用？

Shit 開錯台

屌你頭兩條都算，第三條係乜撚野問題黎笑到仆街

都難怪 弱智轉用iphone 都啱

原來弱智仔黎 LOLL

哎喲喲，你條柒姑碌要起我底咁智障，睇你都係樣柒似龜頭🤭🤭🤭